旺角多狗

好撚惡又用燈照街坊又趕啲人走
但明明條街都冇人
真宵禁

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？